外國網民︰我想幫香港呀！但完全唔識做！得個加國港人叫我"spread the news".....

我之前已經講過，國際關注已經到80~100%，飽和咁滯
但係外國人睇香港，同我地睇委內瑞拉 瓜伊多 VS 馬杜羅 一樣，

"OKOK 知你地追求民主喇，新聞日日播啦，但係好難。
總之祝你好運啦，
完

我之前個post大家推左成46頁，多謝大家關注，但大家最後想點？
[size3]外國人心聲︰得喇我知香港喇，咁我可以點幫手呀大佬？你講至得架！點幫呀？

係時候為國際文宣定個方向喇，已經有好多外國人想幫香港手
但我地一直講唔到佢地可以點幫

你地其實想點？係咪咁？

美國︰香港人權與民主法案 (已包sanctions)英國︰(1) 宣布中國已違反中英聯合聲明，係聯合國拎出來算帳 (2) 畀港人BC (英國大眾未必like)歐盟︰???澳洲︰???日本︰禁官員入境台灣︰禁官員入境

推

Push

叫佢地sanction香港同唔批visa俾 hkpf

唔熟 推比專業人士

pysh

屌 錯手負皮咗
721 831

全球人類抵制支那貨

push

呢個由機場開始已經覺
一直英文口號都得stand with hong kong
Fight for freedom
但具體又唔知要佢地點幫咁

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

英美法: 唔好出售武器
聯合國：醫療物資 醫資船 抵制警察加官員
其他大國: 學美國嘅大清借貸

其實做到野都可能係叫人道組織出手 多國推嘅話點都容易啲黎幫手

叫佢推俾所屬國會議員推動法案制裁黑警同中共港共
美國點行只要跟就得

罷買made in china同支那品牌、boycottmulan、向當地議員寫信？

點做？搵大行出晒所有香港股票就得啦

只要佢地肯罷買中國貨就得喇

一定要攪冧香港經濟。到時大陸核爆都有份

其他野我唔知 第一樣應該要擺買中國貨

仲有9.29集會(?) 10.1燒中國/黨旗

聯合國名單到list out 每個國家幫我地做到既事

幫手屌鳩班大陸閪同去當地大使館示威

杯葛中國 針對當地中國企業
提供物資 支持眾籌

你講嘅大部分都係政府做嘅事
中共一比壓力唔係美國咁強都容易收皮
政策又需要時間通過
實際d叫佢哋做能力範圍內嘅事

請求各國協助香港成立由國際管理而 有獨立地位的 [自由港]

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

Personally, buy gears(protection) and ship to Hong Kong.

買Gear 送香港？
寫信去香港政府？
有D咩野係缺，叫外國人買完Send 去香港？

入面幅圖好撚夢幻

1. 永久罷買支那貨
2. 當地民間持續舉辦反支那集會遊行
3. 推動當地政府立反支那法(例如加關稅、香港民主人權法制裁相關人員)

Pish

自由民主宣言?

其實英國應該制裁D高官，比起美國及加拿大，更多高官既家人有英國國藉

罷買中國產品

全球反共 制裁港共

幫手呼籲議員dq mtr海外生意

呢個對政府係重傷

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

迫政府正視中國人移民後做小粉紅共諜問題，呢啲佢地應該見得到。

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

最易就係杯葛中共有份既product
外國人好鍾意買華為電話
叫佢杯葛中國公司同mulan套戲就最實際

講真 網民可以做既野真係唔多 不過最重要係佢定要開始有反中既意識

Sd信去國際刑事法庭

可唔可以搞嗰個國家嘅網上聯署，由佢地簽，施壓要自己國家制裁中國同香港官員

將香港、澳門、中國大陸列入sanctioned country

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

1. 抵制支那貨
2. 叫佢地既政府除左口交之外做實事去制裁中國/香港
3. 最好引發全球排中國人 （趕走班oversea student)

如果無中英聯合聲明，即深港交換領土不存在
咁唔該比返深圳灣一帶土地，西九龍站及查封盬田港、蛇口港

而落馬洲河套區，你鐘意可以拎返走

P牌照推

need more press

最簡單杯葛中国貨，買都唔好買中国入口既，繼續同身邊既人分享同埋spread 開去，要令佢地知道香港淪陷，佢地都只會係下一個，叫佢地留意下自己國家同中国有咩deal 有咩交易，唔好咁易上當

好多外國人都係睇價錢做人，唔知道自己政府同中国deal 又咩問題，我記得有個youtuber 叫nas daily 都拍段片講中国俾錢斯里蘭卡起port , 之後等佢地還唔到錢就收左塊地佢，將心比心，如果佢地既國家都係咁，唔知佢地又肯唔肯

要求撤僑，升級旅遊警示

向外國人要求自己國家議會通過以下法案：

1. 制裁香港三司十一局所有局長級官員，港區人大代表，全體香港警察，凍結境外資產

2. 重新審視上述人物直系親屬係外國公民權居留權，包括留學及移民 (佢地極大可能會為中共做spy，咁做對外國人嘅自己國家都有益處)

3. 為被港共迫害香港人提供政治庇護

4. 可以嘅話直接出兵解放香港啦唉，我都知呢個太過FF

抵制中國貨
抵制香港某啲嘅企業，如國泰港鐵等等
唔少公司都有喺海外有其他業務

係手足嘅入嚟！！！

去支持全球反共集會
逼當地政府遺返 之前搞海外香港人集會嘅中國留學生
一齊宣揚Chinazi

杯葛支那製品 整合埋張清單再比佢地？

叫自己國家抵制華為5G/中國科技服務， 唔想燒到自己科技戰一定要贏。

希望有人可以幫我美化呢段嘢
整得靚啲吸引啲感動啲

再呼籲外國勢力幫手

推推推

簽petition

推!!!!

叫佢地每隔幾日就電郵或聯絡佢地既議員，話愈睇愈擔心香港，你叫佢要強調議員對港支共既強硬立場同願意幫助香港追求民主既意向係佢投票既歸依，比佢班議員睇到幫香港係有政治價值既，佢地自然會出手愈密愈重

其實可唔可以叫佢地捐612 (我推612係因為呢個係大fund外行人睇落易啲信). 捐錢最易 - 㩒個制就得，唔明點解登報唔登埋

全球排支行動

宣傳港共同港警係納粹黨，納粹政權同納粹蓋世太保.....迫害港人用嘅手法等同當年納粹行為....外國人對納料應觸會多好多。

宣傳港共同港警係納粹黨，納粹政權同納粹蓋世太保.....迫害港人用嘅手法等同當年納粹行為....外國人對納粹感觸會多好多。

瑞士：沒收貪官資產

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

我支持樓上巴打，以下自己再加啲，跟你 format:

美國︰香港人權與民主法案 (已包sanctions)
英國︰(1) 宣布中國已違反中英聯合聲明，係聯合國拎出來算帳 (2) 畀港人BC (英國大眾未必like) （呢點可以話要俾香港人權足夠保護，呢點係佢地應份嘅）
歐盟︰跟美國
澳洲︰跟美國
日本︰跟美國
台灣︰跟美國
聯合國：派出人道監察委員到香港，最好有維和部隊

用國際牌，可以提多啲人權嘅嘢，佢哋會關注呢樣

或者叫佢哋寫篇文叫人道救援組織幫手,大家有眼見香港宣明會同orbis hk根本wfc,如果佢哋喺人道救援組織post多啲make noises,就會加重佢哋壓力去諗點回應我哋,同時可以令更多人知最近警犬點樣唔人道對我哋先至別無他選咁求佢哋幫手

英文字幕片!!入來傾!文宣知唔知twitter好緊要!!!

[HKCOPSAREMOPS]國際版8.31 幫手瘋狂spread 瘋狂retweet 推上國際tag埋世界組織要令全球都知香港警察有幾唔人道
share 俾人道組織吖 youtuhe 條link 個description有幾個㗎啦!!! 推推推

ng sick
but pish